周星馳 回港不需要隔離?

疫情期間，外地回香港都是要隔離十四天的，達叔去世至今，也只是過去了八天，就算是周星馳聞聲趕來，貌似也趕不上葬禮！

係大陸返黎好似唔使？

好似政協有特權
之前米奇老鼠都係咁

回港易

回港易？

不需要隔離，怎麼要隔離

而家大陸番香港唔洗隔離

樓主毒宅失業漢？
就算公司冇腥香港人都唔會唔知有回港易呀？

係香港奶共點會冇特權丫

無錯仲做緊

政協係人，得你唔係

佢唔係不嬲喺香港咩？冇耐之前先上完庭

大陸返嚟好似真係唔洗，我有個同事新年期間大陸啊上海周圍走，跟住返嚟之後即刻約其他同事食新年飯

似住係香港

透過回港易都有幾宗確症啦

你數漏填海華

回港易無強制14日隔離
有個死人綠鹿係請你自己14日隔離
無都係所謂家居隔離, 得啖笑

更何況星爺絕對係免檢特殊人仕

請善用起底功能